我要見到聽日全部閘機都爛晒！

黨鐵咁出賣我哋仲要俾錢佢？
整撚爛晒佢 全民免費撘鐵 一係就咪7開車 咁又可以三罷

popo死守

工程部

大條道理罷罷罷

樓主= 我在屋企等你地

.

每日諗一個新方法搞dog iron,最好搞到佢一蚊收入都無，仲要不斷比錢維修

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

求求大家唔好忽視馬鐵線 全撚部闊閘機 如果比人痴實左任行真係唔知點算好

一齊較定鬧鐘啦清

來吧來罷！！！！！！

推

推 #我會罷工

唔好呀，會全港大停工

多人 合力！！ 左膠一係自己走 咪阻住

香港需要警察 快點宵禁吧！

打工仔都係要個借口

免費搭，仲要港鐵貼錢維修

三罷點可以冇不合作運動配合？

光復香港無懼武裝份子

閘機係外圍嘢，機房係心臟地帶，路軌係手手腳腳

唔幫襯商場係基本

年年有加冇減 又成日壞

有冇清試下膨脹發泡膠 睇落幾好使

將軍澳有冇

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

警方對於港鐵容許暴徒以假扮喬裝警察方式進入車廂範圍內毆打市民，做法絕不容忍

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

地區的鐵需要你

係就要今晚啦，朝早點搞

相信而家有黑警 mon住地鐵

小心為上

我要聽日全部人排隊跳閘 咪撚再比錢黨鐵賺

（請聯署，請廣傳）
要求白宮制裁港府及黑警於831向市民發動恐怖襲擊

簽名後，請留意e-mail 及回覆，方為有效！

今日快閃破壞狗鐵都相當成功！
多謝班手足

快手扑個嘟卡位

全個站整 創造就業機會

唔知狗鐵會唔會夠膽封港島全線？

工程組準備！

支持封鐵 一齊罷！
淨搞金鐘中環灣仔 都夠罷 夠人先諗埋鰂魚涌 北角高危

土-->火-->水-->？

大家等狗鐵都一齊做下運動